# hexdump

## Задача:
Написать программу реализующую функции hexdump и dehex.

### 1. hexdump
Принимает на входе vector\<char\> и возвращает шестнадцатеричный дамп (в виде строки std::string) в следующем формате:

- адрес памяти, отображаемый как 8-значное шестнадцатеричное число (начиная с 00000000), за которым следует двоеточие (:) и пробел;
- 16 байтов отображаются как 2-значные шестнадцатеричные числа, разделенные пробелом;
- два пробела;
- ASCII-преобразование байтов, если значения ASCII находятся в диапазоне от 32 до 126 (включая оба значения), в противном случае — точка (.)

*Примечание*:<br>
Все шестнадцатеричные значения (данные и адреса) должны быть представлены в нижнем регистре.<br>
Если последняя строка короче 16 байт, замените значения байтов пробелами, но обрежьте завершающие пробелы с конца строки.

*Например*:
|Adress_|Hex-dump|__|ASCII|
|-|-|-|-|
|00000000:_|1d c4 15 25 91 e6 09 59 04 99 15 29 0a 45 21 29|__|...%...Y...).E!)|
|00000010:_|26 8e 74 a0 1a be 75 68 06 dd 70 33 a4 77 7a 5d|__|&.t...uh..p3.wz]|
|00000020:_|b1 ba 22 a7 cf cc f7 ef b1 e3 13 ed f1 89 ad ad|__|..".............|
|00000030:_|b8 2a 52 32 65 79 43 99 6f c8 d3 8e b2 5f 50 c9|__|.*R2eyC.o...._P.|
|00000040:_|08 4a 12 25 79 c2 dd 31 6b b8 77 74 4b 68 4b d4|__|.J.%y..1k.wtKhK.|
|00000050:_|db 4e 92 09 d5 4c 9f 0b fd a9 d1               |__|.N...L.....|

### 2. dehex
Принимает на вход строку (std::string) в том же формате, что и вывод, описанный выше для hexdump, и возвращает vector\<char\>.

Требования к выполнению:
- программа должна иметь интерфейс командной строки;
- вывод результатов в консоль;
- язык программирования С++;
- платформа Windows/Linux;
- для тестирования предоставить исходный код и исполняемый бинарный файл.